7 1銅鑼灣大抓捕 各界激烈反應〈蕭若元：蕭氏新聞台

老蕭都去左台灣啦